余文樂楊千樺宜家係hkt 個摩天輪拍緊戲

余文樂仲係度唱歌 唱五月天歌ge 中文版

圖？

收皮啦屌

呢到up 唔到圖
啱啱行埋去
行到好近佢兩個

Ok,我信u

屌你

啱啱roll機 有幾個鬼佬亂入鏡

我行過去
比人屌走開
話我入左鏡

真係信
唔信就照直屌你喇
樂仔真人點？

關人撚事 個個都追星咩
你唔同佢影相 著件車路士先

岩岩行過都見到 唱得好難聽

佢著住件小丑衫 戴住頂冷帽
係到唱歌 跟住首歌歌詞有春嬌兩隻字

應該係拍緊志明與春嬌

你又知我係軌
我毒撚一個 點同佢影

假膠
OK la 衰過我

咩呀
之前 咪有啲癲佬日日追星
係tvb 係咁搵明星影相呀嘛 成日著曼狗衫
仲有個著車仔

我唔係個個
我係到飲酒食花生散步only

佢地冇堆人拍緊幕後花絮
用維港做background

巴打冇講錯

乜五月天d歌本身唔係中文歌?

電話就無電
有無人借尿袋比我

係 首歌填左志明春嬌兩個名入去

屌 原來有t shirt 架

不過我食花生姐